(焦土派)洛杉磯僑胞: 韓國瑜出選總統, 我們一定回台灣投票

又係中時

高雄市長韓國瑜引爆「韓流」，聲勢驚人！本尊仍在赴美飛機上，韓粉卻如千千萬萬分身，早已遍地開花，著自製T恤聚集洛杉磯，準備讓韓一下機就感受世界各地台灣人最深切的盼望！

洛杉磯僑胞們一見記者，迫不及待揮舞國旗，高喊「選總統，救台灣」、「台灣安全，人民有錢」！不只如此，僑胞們身上的T恤更是吸睛焦點。「這是你們自己做的嗎？」一聽記者詢問，僑胞們立刻分享自己如何親手繪圖、製版，匯聚心血完成這一件件T恤，激動、驕傲之情溢於言表。

此外，僑胞們也表示，過去幾年他們已對回台投票冷感，但今年卻大不相同。「只要是韓國瑜，我們一定回去投票！」「只要韓國瑜出來選，我們通通坐飛機回去！」「為了韓國瑜，明年1月一定回台灣投票！」強烈呼喚聲此起彼落，更有人表示，已有上百人登記回台助選，只要是韓出戰他們立刻啟動！

雖然國民黨內幾顆「太陽」至今喬不定，但基層無論國內外早按捺不住，不惜用各種方式，就是要告訴國民黨中央──非韓勿擾。

賣台報+賣台狗

G持韓國瑜代表國民黨參選總統
台版國師

跟韓國瑜搬去大灣區啦

其實移咗民仲有投票權算唔算戇鳩

唉台狗都係種族滅絕吧啦

移咗民都仲可以投票？

台灣係承認雙重國籍？

其實個班弱智韓粉好多都係上年紀同埋班漁民濃民
後生個班憎泡菜魚憎到嘔
上次九合一選舉同公投有數據顯示廢老廢中佔大部分選民比例
後生個班其實9成都綠營
而且係深綠
會屌民進黨執政行淺綠路線
所以佢地又未蠢到話為飯碗奶共
等呢班廢老死得七七八八
國民黨都係咁先

最少維持現狀
國民黨想簽和平協議
Cls

無一國兩制， 但有和平協議

高雄市長韓國瑜22日在高雄接受駐台外媒聯訪時明言，總統蔡英文政府的兩岸政策是錯誤的，應該與大陸進行和平談判，與大陸進行終結兩岸敵對關係的和平協議談判已是「不可避免」，他同時警告說，時間已經不多了。

呢條光頭佬 兩蔣時代將佢槍斃
簽和平協議dllm

睇到第一句已經知份報紙唔會中立得去邊
啲質素真係同大公有得揮

鳩up冇成本
搵幾個五毛扮係網民講帶輿論姐

中時=台灣文匯報

有咩事咪又係美國出手
美國都講到明台灣係佢地既領土

班友入面一定好多大劣狗
Btw, 台灣稅局點相啦

台灣人自己選